【再戰拜仁】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1

板凳

山狗bye

要幾多球呀?

he stays😅

雲加

後備is ok

點解唔係霸氣topic

怒斬拜狗

血死慕尼黑

嗰時山齊士黑面，大家仲話係其他球員冇佢咁有鬥心
劣幣驅逐良幣
而家佢嗌走就數佢呢樣話點打擊士氣
做人有返少少原則好 唔好一時一樣
就算山齊士要走，唔代表佢有對阿仙奴唔住

true
任內第二高

怕了拜仁慕尼黑

【斬拜狗頭，丟黃埔江】

好topic

今年升唔升到班呀

召喚Ryo蛇

唔想俾人bin到仆街

山狗去死

升

利馬呢

你自己衝出黎柒, 宜家跌落地楋翻揸沙

上幾次個堆比人bin晒啦

自信=假阿

咁邊個著1號

頭寒啦 唔好再炒啦

阿po迷山黨滅得啦
以後得迷基同少量迷禾
拿卡奧燒個d都唔洗迷架啦
只要上左神枱就會比人屌到地底泥

美斯

阿狗 狗咬狗真係世界級
利申 我也是阿狗

你2個去死

你都係

迷山迷到貢

好過迷d古靈精怪既

點解佢咁似鼻祖

拜仁打消羅致山神念頭

拜仁慕尼黑主席路明尼加證實，該會已放棄在本季羅致阿歷斯山齊士。

路明尼加（Karl-Heinz Rummenigge）直言，球隊前線已有足夠人手，無意在這個球季招攬阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez），他接受《踢球者》雜誌訪問時說：「我們不再參與其中，同意己隊教練所指不需要增加鋒力，那是沒道理的。」

cech

豬

買左格拿比已經唔會買山狗啦

格拿比去佐拜仁又借走佐

on9過鼻祖

難d wor...

CCC

鼻祖 on9得嚟仲要煩

《官方》
祖雲達斯官方宣布阿仙奴門將施捷斯尼已經抵達意大利都靈以進行體檢
一旦體驗順利完成，施捷斯尼將以£10M加盟祖記

10m

收工先貢撚大雨
上返去公司坐 仆街班馬騮以為我走左落哂去食煙 d 80-90後

祖狗dllm

你自己咪又係8090後

=.=

Macey

Wenger

Wenger “doesn’t want” Jeff Reine-Adelaide anymore

The 19-year-old is a highly regarded talent at Arsenal and has been on the fringes of the Arsenal first team. Hence, France Football’s report that he’s no longer wanted at Arsenal comes as a surprise.

The magazine says Wenger doesn’t want Reine-Adelaide at Arsenal anymore but didn’t cite a reason why that would be the case.

Bar a disciplinary problem that few are aware of yet, there’s no obvious reason why the Arsenal manager would want to sell one of his more promising young talents.

The report goes on to say that Arsenal have already conducted meetings with Ligue 1 side Nice about the transfer of the attacking midfielder, but nothing came of them.

Reine-Adelaide was omitted from Arsenal’s tour squad as he was recovering from an ankle injury sustained towards the end of last season.

You now have to wonder if there isn’t anything more going on there.

唔係幾勁咩

CCC 9M ?

10

又要比人炒

法國人冇一個係好人！

有一個！

毒狗迷親個d都冇好下場

捧杯個陣臭燒仲話佢arsenal future

熱身賽都想炒5-1 拜狗無性架

撚到爺爺一棟都冇

BBC Sport‏ @BBCSport

He said in May he wanted to leave.

But Leicester's boss says there have been no bids for winger Riyad Mahrez

More:

買Mahrez既話真係唔駛急

爺爺出殘陣練兵算啦

Most final-third passes in the Premier League:

2013/14: Silva (798)
2014/15: Hazard (1,123)
2015/16: Özil (1,023)
2016/17: Özil (1,036)

8月31日先bid

應該20m就簽到了

要報牛牙

雲加無對手下又嬴

Arsenal 現正直播。

Join us LIVE and watch the boys training in Shanghai!

阿記FB直播緊TRAINING

對拜強陣 對車弱陣

聽日踢拜狗

有無清會返祖國睇阿狗牙

笑鳩牙milk弱智

前兩個都冠軍

個Po 唔係我開關我咩事

奶共

去中超啦

道友

睇得出佢而家呢d係真笑
第一年黎個笑容假到

屌，正宗蝗狗😂

The Daily Mail also claim Alexis Sanchez wants to join Manchester City and thinks Arsenal will eventually let him move to a Premier League rival.

The report says Sanchez has been told that offers from City will not be considered, but that his camp "believe they hold the upper hand" in the transfer saga, with only a year left on the Chilean's contract.

Crystal Palace are planning to make a loan move for Jack Wilshere, according to The Sun.

Wilshere is out of contract at the end of the season and will reportedly only move on loan if he signs a new deal. It is reported that he came close to joining Palace last summer before moving to Bournemouth on loan.

宜家冇人要，都認命了，就好似得絕症咁，佢選擇咗樂觀面對餘下生涯😅

g

保蛇始作俑者

Ok fine 咁呢個呢😂

上水

都唔關我事

阿狗搞買賣果個有往積睇
廢撚到喊

幾時踢拜仁？

Jer我把鬼牙

Tomorrow

聽日有冇手足揾馬列斯

準備轉會走

【 馬天尼斯被廣州恆大降至預備組 】

超級大水貨

禾牙

偷圖狗

屌
洗唔洗到時去到影相證明

自拍黎睇下

miss 保sir so much

傻西走入鏝po奶鏝狗袋底

迷贊嘅收嗲啦

布

死鏝狗袋底都奶
你有冇自尊嫁
on9就死返出去喇

睇下AC 買左咁多新人 踢咩鳩先

米蘭場波有冇1萬人入場

唔好理條獌狗la

贊狗都迷好有自尊
同意人地講野就係奶袋底

Arsène on Alexis: "The decision has been made and we will stick to that. The decision is not to sell."

好波

啵

邊個話你聽我迷贊 改個名就係咩
同意人就唔算奶
不過特登衝入狗竇狂奶肉撚酸

Arsenal training in the incredible sweltering heat of Shanghai. Pitch looks poor, so humid, the players are sweating hard.

班反山可以收工

支那球埸吊打香港大球埸

信老野

即係利馬唔黎

快啲買lemar 70m轟一下先

打cm

咁反雲又可以開工

法國D新仔真係好勁

請問你迷邊位咁有自尊呀
雲加都反就知你好打極有限

笑4

Monaco have put an £80M price tag on Arsenal target Thomas Lemar, per @johncrossmirror

再loop過

迷雲就真係冇自尊喇

我有講錯

曲線反山

知啦 用70m入下佢中路

block左佢啦on9

藍斯邊忽廢 基佬邊忽廢
雲加最撚廢你就迷

雪9條自大撚頭

如果強留Alexis無必要再買翼啦

贊最廢

願賭服輸！廠迷屁股紋上拿卡錫迪頭像

最近，阿仙奴射手拿卡錫迪希望在網絡上找到一個人，因為這個人把他的頭像（拿卡錫迪）紋到了自己的屁股上。不過，據《太陽報》消息，拿卡錫迪並不打算找他的麻煩，而是準備好好「獎勵」他一番。

今年6月，槍迷@sxmleach在個人Twitter上的一次打賭引起了不小的轟動。他發誓，如果拿卡錫迪能夠加盟阿仙奴，他就把法國前鋒的臉紋在自己身上。

僅僅過了1個月，球會就以創隊史轉會紀錄的5260萬英鎊，將這名法國射手招致麾下。事後，阿仙奴官推「喊話」這位槍迷，他也願賭服輸，最後選擇自己的屁股來展示拿卡錫迪的頭像。不過，他的紋身遭到了網民的「嘲笑」，大家紛紛覺得這個圖案更像前英格蘭國腳達倫-賓特。

好在這個圖案也深得拿卡錫迪的喜歡，他希望這位球迷聯繫自己的經理人。因為他迫不及待想見一見這位球隊的支持者，並贈送一件自己的波衫給他。

聽日幾點？

賣山買利馬啦

英超新援最佳陣：阿仙奴鋒霸領銜

今天Bleacher Report選出了目前英超收購的最佳陣容。

門將：艾達馬田斯森（賓菲加-曼城）

後衛：哥拉辛拿斯（自由轉會）；連迪路夫（賓菲加-曼聯）；魯迪格（羅馬-車路士）；基科（自由轉會）

中場：沙拿（羅馬-利物浦）；卡爾遜（阿積士-愛華頓）；巴卡約高（摩納哥-車路士）；貝拿度（摩納哥-曼城）

前鋒：辛度（馬拉加-愛華頓）；拿卡錫迪（里昂-阿仙奴）

雲加最撚勁

人地唔撚放

未踢就最佳 一陣水貨點算

反山還反山
無撚拎雲加黎反

80M明恰我廠 人地B施華50M都唔使

agger

我廠有彈藥

Sum jin

唔想理你了
迷得雲都係弱智狗

Ad狗就是好例子

對拜仁幾時踢

老野唔反反冰個

你班仆街仔連雲加都反

聽日1920

雲加掟錢.gif

viutv有冇得睇

官網有冇？

Viutv應該冇

laca聽日就知係咪水貨了

係咪都可以反定先

食撚屎
唔播阿狗

Ccc賣左幾錢

Thx

抹下眼淚先

keyman 講波?

屌奶星

又要上網搵lin

係 丹比利好屈

ac廢到

死老野你會後悔

三個新人啫

Ac點解唔試下出11個新人

俾多仔禁住狂屌

456

少人到
AC係中國唔係好受歡迎既咩

佢都唔想係度 個仆街25

OK | Real Madrid gave Alexis and his reps a negative answer: "NO", they don't want him in the white jersey.

花邊傳聞

冇位佢出之餘
未夠班

巴卡

兩隊龍

比個短人迫走

又推多幾頁乜乜乜

Bacca扭波又得，把握又一流，有少少大哨feel

下 果陣傳佢踩到變屎喎

唔好癲啦，係米蘭同我禾一樣咋

now 有無

佢條仆街nike新手套show意甲波

吊送刀吾撚要

d人都冇睇佢踢波，見人地樣衰就踩

咪撚on9啦

吹到大哨咁撚大

好似係16-17既意甲波？

唔想嘈，大家禁去now 633 viutv96 睇直播

yes

抵啦 躝去psg

岩岩個球估佢唔到

躝左

Arsenal:
Arsene Wenger has confirmed he will not sell Alexis Sanchez this summer - and added that if the Chilean is so fond of the Champions League he should give his all to ensure Arsenal qualify next season.
Public remarks from Sanchez about his desire to be involved in Europe's top club competition have fuelled the theory he is trying to bolt for the Emirates Stadium exit before the transfer market closes.
Wenger, however, will not be swayed from his decision to make him honour the final year of his current contract even if he continues to reject a proposed new deal, thought to be worth more than £300,000 a week.

雲加尊嚴

好波

唔做selling club

唔續就佩雷斯式處理左佢

吊你老冇牙山狗

要老人家咁勞氣 幫你搞埋pr

'We have played for 20 years in the Champions League,' said the Arsenal boss.
'That's 17 years before Sanchez arrived and three years with him. So he can get us back in there.
'When you play in the Champions League, everyone says: Is that all you do? Suddenly when you don't play in there it becomes a major problem.
'At the end of the season, only one team can win the Champions League.
'We have to focus on the competitions we play in and prepare seriously for that. We can't feel sorry for what we do not play.'

Arsenal will compete in the Europa League in the campaign ahead but the manager admits the top target is to win the Premier League title for the first time since 2004.
'The main focus for us is to concentrate on the Premier League,' said Wenger.
'The Premier League for me today is more important than the Champions League. We rested sometimes players in the group stages of the Champions League for the Premier League, so that's become the biggest importance for us.

'Every case is different,' said Wenger. 'Van Persie was going from 30 to 31 and when he left he had one year on his contract.
'Sanchez is younger. It is difficult to speak at the moment about that but the decision has been made and we will stick to that. The decision is not to sell.'
Bayern were also heavily linked with a move for Sanchez this year but manager Carlo Ancelotti said it was ruled out when it became clear Arsenal did not want to sell.
'We talked about Sanchez in the past, in the last two months,' said Ancelotti. 'The clubs spoke about this but there was no opportunity and if there was no chance of a transfer then we thought about other players.'
The German champions have signed James Rodriguez on a two-year loan from Real Madrid.

and added that if the Chilean is so fond of the Champions League he should give his all to ensure Arsenal qualify next season.

拿老野呢鑊我撐你啦 撚狗咁撚

山狗

雲加又贏

爺爺做得好

奧巴美揚

AC係歐霸等比我廠456

ac米蘭好廢

想打歐聯就自己出多啲力等到有得打

Wenger on Alexis wanting to leave for CL football: "What I got, he didn't really mean that." #afc

Wenger on Alexis' quotes to Chilean media: "I don't give too much importance to things that are translated, you know." #afc

Wenger on Alexis: "The decision has been made & we will stick to that. The decision is not to sell." #afc

Wenger: "Every case is different, Van Persie was going from 30 to 31, when he left he had one year on his contract. Sanchez is younger."

Wenger: "We played 20 years in the CL, that's 17 years before Sanchez arrived & 3 years with him so he can get us back in there." #afc

佢扭失少幾球分分鐘前四已入了

Whilst Arsenal’s immediate priority is agreeing extensions for Alexis Sanchez, Mesut Ozil and Alex Oxlade-Chamberlain, all of whom are out of contract next season, Wenger has made clear he has not ended his activity in the market.

"There are two ways to strengthen the squad - the first is to analyse where we have not done so well and where we can improve together, and the other way is to bring in players from outside," he told Arsenal Player. "We are still open to strengthening our team with players coming from outside.

"We are very active on the transfer market and have already realised two incomings. We have to keep a balance as well, that you don’t destabilise the team too much by bringing in too many players.

"But we are still active on the transfer market so let’s see what kind of opportunities we can find."

Arsenal are also set to recoup some of their expenditure with Wojciech Szczesny due to complete a £10million move to Juventus. The likes of David Ospina, Mathieu Debuchy, Kieran Gibbs and Lucas Perez could also follow the Polish goalkeeper out of the Emirates exit door.

鬥心

又咪Free走

講真老野都算係咁啦，比哂位你好下台

老野最識保護球員

上年險簽既列卡度洛迪古斯表現麻麻

講波講到佢咁on9都有
呢度不嬲都各有各意見,唔岩意見咪內戰囉
嘈完互屌完,第二日咪又係嘻嘻哈哈一齊吹水
搞到要入人地po搵人認同 咩料呀

寧願free好過賣，賣啲錢又冇我份，比人笑個個就係我

Arsenal have reportedly rejected a permanent offer from Sampdoria for Jack Wilshere.()

唔笑你笑邊個

毒狗好波

屌你牙

留意到迷雲狗通常都有鋪去人地post r認同（然後又比人笑柒）既癮

今次好波

"We are still active on the transfer market so let’s see what kind of opportunities we can find"

有無反雲打算棄暗投明牙

可以解作賣人

反雲根本弱智同cc台班憤青一樣乜刀反一餐

雲加好波

如果強留Alexis+唔再有新收購

其實收晒貨

呢幾日都係傳緊清垃圾

Secondly, perhaps he views getting Lemar as something that could potentially influence Mbappe’s decision in a year’s time. (3/3)

捉緊一盤很大的棋

老野阻人發達好無陰功

迷雲先係暗 反雲=正途

即係買唔到利馬la

要求咁低

Lemar+marhaz

Yes
洗撚哂啲錢佢拉
轟個馬列斯都巧

系，眾所9 知

Who頂卡叔牙

Mahrez+vdj
100m

其實迷藍又有咩問題
佢係唔差 只係上唔到大場面

禾要求好低，要美斯同牙朗

Lemar+龍 pls

前提係留Ospina 前中後龍門都有一定深度
幾值得期待

是但la

上唔到大場面

如果強留山狗但hea踢就雪佢老味

畀我任揀我會買返Cesc

計本土+有一定實力+前球會icon

買咩9龍牙

無一日唔想rvp同cesc返來

夠錢lemar+ vvd

躝

買左拿卡 左閘
好似解決左上年既問題
但真係夠咩

今年又會有新問題
有雲加冇英超

仲可以買邊個

Cesc而家狀態仍然值得踢Arsenal正選
但回購等於判左Jack死刑

縛住佢兩隻狗

如果山狗，奧燒續約，我覺得夠做
唔洗打歐聯

Vvj = van dijk?

中堅啦

vvd嘅話係

未 仲未撚賣條廢柒疤閪狗

Wfc 條爛仔牙

如果keep住3421
最好補多個中堅
個2都要搵多個替補

幾時傳過依條友

ON THIS DAY: In 2011, Gervinho joined Arsenal from Lille for £10m.

He attempted 170 take-ons in the Premier League, but completed just 61.

有5 6 20夠做啦
歐霸就梅毒張伯斯

屌

翼鋒同中堅都唔係好夠
打3中堅 我地唔計柏芝得5個中堅仲要得2個叫中上

想啫

其實拉素有件中堅ok的

屌你老母死廢鳩仆街含撚跳海死啦

呢個陣唔岩佢 有奧燒係度已經冇位比個唔防守既中場打 佢係我曾經最愛 但都睇化左好耐
奶 自己判自己死刑

中堅多到想賣都唔夠？

De vrij

5你老母呀甩髮狗

想下好了

當年唔回購都係因為Ozil
但諗深一層你寧願出藍斯定法比？

Ozil都唔出 出法比

Monreal kolasinic 可以客串
當然最好有埋柏芝 唔要包皮
翼鋒都係講緊燒山後備
馬列斯/lemar
Or lemar 試下中間代我藍/打4231 lemar打右翼
一百分其實都可以打個2位 我禾就走啦

多但質素差呢
上得枱得細梅k6

俾d耐性佢
有血性牙

又掛住條打靶仔

442既法比配純粹防守既高基連其實係夾

同埋驚死唔會傷或者紅咩，飛機盃決賽得返三個中堅咋

寧願睇99lin b2b都唔想睇法比

甩毛狗收嗲啦

竟然又連續n頁講波

4231 lemar打右翼叫山狗打左=.=?

見到佢就覺得嘔心

山狗唔係不嬲打左嘅咩

場場係場邊熱身90分鐘

條廢柒低能種賤狗唔生性有撚用咩

山狗係疤踢過右翼

左右都有 不過左面既山狗咪無限拖波cup黎又cup去囉🤗

係阿狗都踢過至小十場右翼
不過保特假阿就大家都知

有無你講到咁差牙

4231用Ox都收貨啦
唔係你地講到咁差

不嬲都勁 不過冇億都帶唔走

見到加比爽棚閪牙磨下磨下又企埋d閪位比人一隊就過仲撚嘔心啦

屌你老母日日落雨好火滾

有=.= 不過佢好過豬達同史波拉斯既

歧視 報左警

呢個真

毒b玩少日囡囡啦

沖個冷水涼囉

對唔字我錯了 甩髮狗

好似唔使

想屌柒雲加條廢老

20歲 雙槍 又快又扭得 國家隊正選
點都要啦

一5一e都5關你阿9事拉

9898

viu講波幾好笑

keyman講得好開心

成班瘋狂9up

聽都聽得開心

佢同MC包皮邊個勁d

聽個多仔fd話佢都幾獨食下

奧巴美羊2球 A米要出70M了

其實有冇人仲有留意風扇，
係咪真係退步到變垃圾？

阿狗都傳緊買丹比利

些路迪果個

Wfc?

聽晚是咪都係viu 有得睇我廠？

now講波自由度好大

完全唔想理條仆街仔😑

唔係

無人性😀😀

睇返now 先有？

Cesc唔岩洗不如執返Nasri

now６３３

我廠大把錢，洗用班過氣垃圾😓

仲要好似跑唔郁
查蘭洛古吹大左

Thx ching

山第一季都打過右

躝啦日日掛住ex

超你要買卡蘇拿替代品之嘛
洗鬼買當打
買個亞迪達級數夠啦

禿哂頭知咩料啦

呢句就岩聽喇

200m轟落去

安利簡

不了

£1 轟落去

唔要單打撚

有我藍足夠

唔撚值

德國有個十號好似幾勁

聽晚係咪無電視台直播

廢囉on9

去左日本統治日本仔

聽晚兒童不宜 冇得係電視播

深圳水庫排洪 新界地區可能水浸
深圳有關當局通知香港，深圳水庫將於今日晚上9時排洪。一些新界地區可能出現水浸情況。有關政府部門，包括北區民政事務處、渠務署、警務處、消防處、水務署及社會福利署已獲通知，以便他們採取適當措施。

北區民政事務處現正作出安排，通知該區居民採取適當行動。

9點排洪 而家安排

我地對拜狗咪係國際冠軍盃

唔係633播咩?

屌奶星！保方接班人都係10m

多謝黨

免費水

施治都係10m

cg老啦

基佬呢 想睇佢有無黑面

Cls

係垃圾桶

係垃圾桶都型過人

對拜仁未就係國冠杯囉

新亨利

好想八卦佢上次為咩喊要教練安慰

Done Deal

好矮

收到風佢叫雞又比人影到

全攻型

Just met Lemar in Switzerland, asked if he was coming to Arsenal. He said 'Chilean workhorse leave my club.' Make of that what you will.

好似仲瘦過禾仔

170

六合彩

買左張9個字 20蚊都執唔返

聽日想輸幾球

唔明

看圖作故事

係邊位手足?

大陸

又買矮撚

弱智有樣睇

六日子

人地獌連成班巨人 阿狗相反

1層樓變3層樓

保蛇黎？

老野咁高專買d 矮撚黎抱起屌

10M會不會太平？

D 高佬都鐘意矮妹

走數為左撐雲加

好型棍

cls

好似樣

Me 矮撚乜女刀矛

Jürgen Klopp saying playing Arsenal away "wasn't that difficult."

🎥 @bbroyston

High pressure加放直線 = win

第一場唔齊人唔計

Lacazette 1:0

炒佢老味

psg買尼馬
不如賣番山狗去巴菜

222m

痴撚左線

Coquelin: "We had a tough season last season but it was good to finish on a high, the FA Cup was massive for everyone" #Arsenal

40m疤 收留山狗ok?

50m回家

Arsene addressing Arsenal supporting students at Shanghai University #ArsenalinShanghai

尼馬

2億

DEAL OFF Nice abandon move for Arsenal outcast Mathieu Debuchy over wage demands

吹大D

Breaking | Respected & large Brazilian outlet Esporte Interativo announce that Barcelona attacker Neymar has accepted an offer from PSG.

聽日達哥又請假

山狗1億有找又唔買

級數差太遠

咪又係南美狗

50m比返疤啦

好彩PSG老闆唔係買英超球隊

尼馬走既話真係好痴線
係法甲點攞金球

巴狗有無興趣買反山狗組隊SMS?

l字頭報又話PSG唔會買

其實同牙朗單野一樣都係鳩噏老老豆豆

阿仙奴將於周四（7月13日）對FC悉尼，奧斯爾便指自己首先要和球隊操起狀態：「現在最重要的是季前比賽和提升狀態。」不過對於隊阿歷斯山齊士盛傳會轉會曼城，奧斯爾便打趣說：「如果山齊士離隊，我會痛打負責轉會的職員一番，因為山齊士是個默默付出的球員。」

新棍客

打個職員托柒咩 打柒山狗就差唔多

中文鳩譯架？

Crystal Palace are plotting a loan swoop for Jack Wilshere but it's dependent on him signing a new Arsenal deal. (Source: Sun Sport)

太陽報又呃稿費

收嗲啦鳩普

今年少左鳩Up，
比較常見都係daily同 le exxxxxx兩份鳩報

sms

麻撚煩

今年itk多
要鳩既大家係twitter都睇哂

Psg

仲倒數48小時 結果真係出事 賣人都fail

Nice睇中左第二件

唔係話買里爾個個咩

lyon jallet

因為唔夠山狗打

信果個都on9
疤又唔係等錢使
尼馬又唔係想走
比你執兩億都幾肯定買唔番同級數既番黎

扭加人工都死啦疤冇咁多錢

尼馬尋日wts我話佢想走wo

險賣

山啦

共狗 加 迷雲 = 返x日

雲加又柒

鈀係咪報復華拉提

阿狗季前d波好撚勁

個po topic仲要係大清洗 屌 出師未捷

迪狗治真係賴死唔走
之前又叫爺爺賣佢去曼聯
而家賣你又 wage demand 太誇張

熱身賽之鬼都有成4倍咁好分

曼聯肯要佢咩

借

係借去曼

借左去獌的話，今年6弟會唔會係阿狗而唔係獌狗

戰術大師雲高爾個時冬季想借

sorry lor

簽到人未 賣到人未

Communication between the club & Jack Wilshere has broken down - however I'm told the player is keen to stay & Wenger still wants him #afc

Told Theo Walcott is free to leave Arsenal if an acceptable bid for the him comes in. Chambers & Jenkinson also free to leave. #afc

On9 why sell 禾

講到咁誇張
做個後備啫
實係用華倫西亞架啦
同埋個陣仲係V92教

過到去咪又係傷

迪布治除左傷無犯大錯
今年球迷癡撚線
往年無人叫過路斯基賴死唔走
早年踢得半季既rvp都無

這裡是連登

迪布治都係比條友整傷整傷搞到咁

我都覺得痴線
只係一買一賣姐
吹到賴死唔走

阿蘭杜域狗

無計 太多低質球迷 見雲加洗大少少就當正自己豪門

打3中堅根本冇乜機會用到佢
仲要成日傷，走對佢仲好啦

白逗人工都有人講得出啦

收爹啦反雲狗

買得一個人叫大洗

吊你牙
反雲是天理

都唔想浪費佢時間

認真講，前幾年雙中堅陣有用佢打中堅應急，
係穩陣，其實佢打右中衛is ok

迷普幾時變左迷雲呀

問題就係雲加唔用佢

大傷後

Me反雲牙
但刀照吊7 你，吹牙

又幾時得罪你呀

低汁會然

DONE DEAL: Wellington Silva to sign a 4-year contract with Bordeaux. The Ligue1 club agreed to pay Arsenal €5M #afc #arsenal

針對牙

究竟阿狗近年有咩青訓係成功留到係一隊

First pic of @LacazetteAlex signing his Arsenal contract alongside Dick Law and his agent David Venditelli.

2&b

2wob

垃圾唔計

'Arsenal can help @LacazetteAlex go to the next level,' says @GilbertoSilva

唉 今日又無J尿s

華b 🙌🏻

好想要基拔圖施華級防中

屌你迷普唔好做的隻跟尾狗
Ok?

Hand hand

你兩個不如在一起算啦

已養緊搞事，唔想養多隻了

落到個人好炆

Will Coq Bell

你up,乜9牙

雖然知係劇情需要
但見到code blue班實習醫生咁撚廢就睇到扯火

第二季大結局都未睇，新個季點樣？

好燥底好想屌鳩d 人

死開喇你

結衣bb
條女係咁叫禾睇

錯過了沙比同基迪拉
迪亞拉又唔肯留

Bell應該算巴狗

咁都5M

暫時都幾正路
但不得不提編劇係食屎狗黎
結衣一出場係制服
戶田一出場成身污糟因為屋企樓上火燭

沙比deep-lying不了
基迪拉btb不了

落雨真係會見到香港人有幾仆街

冇遮但塞撚住係個地鐵站出口，企係度都冇用架啦，返落去等啦on9

睇山p食結衣

你：結衣
你條女：山p

我們還有陀螺連

錯過了08年同法明尼續約
當年球迷仲屌鳩佢貪錢
而家諗返都覺寒酸

滿島光世界第一

前年尾真係以為佢成才
點知
仲有高度唔夠

佢應該轉唔到型

呢個月終於明白點解港島同九龍奧運d 樓咁貴
住新界落雨塞車慘過食屎

屌你老母 我未睇呀

高基連行桑治條舊路
守得好就想轉型做組織
結果兩頭路到岸

似雲加落order 俾coq

間唔中有幾下似樣長傳

屌老野真係

今季開頭都好地地 係主場贏車3:0嗰場傷出之後就鳩鳩地
啲防守冇以前咁狠咁準 行下行下咁最後變埋爆旋陀螺
利申迷高基

高基連早兩季前彈起，又夠搏落腳都算準，個個都讚，以為終於有個似樣防中，點知之後好似撞親個腦咁，變到佢出嚟都要心驚膽跳

可能以前training只練防守破壞，依家要練埋進攻走位之類

總之推佢打b2b呢個決定一定係錯

傷完出黎之後d防守差過xhaka

唔怪得之鈀好似冇買人
一買就買尼馬 成222m

唔會走啦
用黎串鳩疤炸
買verratti吖拿

有得踢呀
遲d咪喺中國對拜仁同轟囉

老野最鐘意撚到球員/球迷人唔似人 鬼唔似鬼
早幾日話山狗簽約正面 個頭山狗放風話走
今日講左山狗唔賣 睇下過2日點撚球員球迷

呢頭叫雞雞打防中 個頭叫人放長傳/b2b
雞雞連波都未控掂要人搞咁多野

Jallet to nice official

而家係尼斯唔要佢

橙

Coq 防守好單搏
只係靠tackle 先打到防中
但係佢俾雲加改造搞到患得患失
仲有太多牌嘅問題
而家佢樽頸位
希望佢自己搵到屬於自己個定位

屌你我講咁大段嘢你一個躝字就當覆咗

喔

收嗲啦垃圾

係叫你躝唔係叫哥基連躝

屌你禿頭我得罪你d咩

呢度個個都得罪佢啦
得佢得3條頭髮

世界那麼大，只愛阿仙奴

送禮

一生槍手 一世紅白

老野肯食左呢件野我以後唔反雲

燕阿辛，V7

拜仁應該近5年最強嘅熱身賽對手

可以一戰

重口味
要左一算

個毒撚

Sampdoria have supposedly made a second bid for Jack (first was €8.6m / £7.5m) of €9.8m / £8.5m.

意甲d offer...

絲黎wor ching

Gervinho: "Will I come back [to Arsenal]? Maybe, I still hope to." #afc

肯bid多次應該可以再收多d
或者set buy back clause

拎去餵狗都唔放比你

唔想對d成日對到既球隊

咁對南華

當著面撕爛份offer啦屌

Arsenal officially promote Ainsley Maitland-Niles to first-team squad

Monaco position on Thomas Lemar remains unchanged. They will not sell this window. So maybe then Arsenal will have to offer crazy money.

吊佢老味,bakatyoko,mendy,silva放晒比車鏝

Koscielny, Giroud, Elneny visit Yuyuan Garden

鬼佬是咪唔鐘意飲茶

How our tour matches will be split

Two games played, two won, five goals scored and just the one conceded. Our summer tour has gone to plan so far, but life is about to get a lot tougher.

We face Bayern Munich in Shanghai on Wednesday, before our final match against Chelsea in Beijing on Saturday - and Arsene Wenger is expecting a big step up.

“For us it was a big change to come over from Australia to Shanghai, with the weather,” he said.

“We trained hard yesterday and today as well, so I think physically we have suffered a little bit. This is another pre-season game and it is good for us to get competition.

“In the first two games we focused mainly on attacking and in the second part of the tour we will have to focus on defending and attacking because we play against two big opponents.

“The expectation [against Bayern] is to deal with a quality game and to come out of the game with more confidence. That means we play with the quality we have shown in our first two games [of pre-season]. And to win the game.”

仆街摩納狗 b華賣到咁平

山狗留就買多個中場啦
依家中場中係多人 但冇一個係頂級

死老野 又唔一早BID 係度追咩麥巴比
係人都知你有一億 用左50M 拎多60M出黎啦

70m掉去隻臭雞度

中堅緊要d
CM
藍斯夏卡都夠
其他Sub 一般料

Roma GK coach Nanni on Szcz's ball playing ability "With his feet he compares to Neuer. In training he's like a midfielder..Pirlo. No joke."

理想就係
mustafi vdj k6
算啦睇完吹水新聞ff

Arsene Wenger was asked a wide range of questions at his press briefing in Shanghai on Tuesday - including how he would compare Chinese football with that played in Japan.

The Arsenal boss has first-hand experience of the J-League, having managed Nagoya Grampus before joining Arsenal.

on whether he has ever considered coaching in China…
No. Not because I don’t like China, but because I was always happy where I worked. I have not been out of jobs so I have not considered going somewhere else, I was always under contract in Europe.

on comparisons between Chinese and J-Leagues…
I cannot compare the J-League with the Chinese league. I must say honestly I have not seen [many] games in the Chinese league. The only thing I would say is it’s comparable to what I knew in Japan because they invested a huge amount of money to get big stars. After that to get the Chinese league to [become a] top league, of course they need Chinese players of top quality as well. The Japanese work in a very structured way with the youth system. They’ve worked very hard to copy the academies in Europe and they did that well. I think that’s a good example to follow for China. You need an elite and a good basis. At the moment it looks to me like they have a good elite. How good is their basis? I don’t know. I don’t know how good the Chinese players are.

on Barcelona wanting Paulinho…
Paulinho - we know him well because he played in England. I was surprised but I don’t know. He must be under contract and I don’t know if the Chinese club wants to sell Paulinho to Barcelona. I cannot interfere.

細梅坐下後備先 好唔穩定

貢多位手足
有木有 丁news?

冇

唔係仲有人覺得今個暑假仲有big name黎呀嘛

續到張伯倫都已經要感恩啦

4df陣 太倚賴佢 因為無防中
打3後防
k6 vvd mustafi 就好好J

有冇中場老鬼可以借返黎

乜有傳過vvd 咩

卡士唐

法明尼,迪亞比,拿斯利

Kallstorm

有呀不過煲水news
我隨口up 下

藍斯+夏卡防守真係唔撚掂

跑唔到啦
不過下季唔洗預卡so啦 一定又無限延遲
寧願借一個中場仲好

有就正 仲可以撚下利

好需要一個卡so type 既人
會唔會psg 唔放華拉提比巴
係因為要放比老爺

Ching 打j好勁

所以要3 cb
市面上真係渴cm, st, lb
中場中唔係咁影買你見連疤都冇咩得揀

多數冇傳過既先有機會係真

美斯牙朗伊巴冇傳過

班拿約

所以近期有人9up 山狗去鍠 其實係講緊換牙朗過黎

唔要老野啦,又唔防守,又要幫佢刷數據,人工又高

Ray Parlour's story on how Arsenal's team-mates wound up Martin Keown by getting Arsène Wenger to sign Igors Stepanovs. Brilliant

山狗我屌你老母

上面篇野大概係講
2000年有個廢中堅黎阿狗試訓,班球員知道佢未夠班踢阿狗,但佢地知基昂驚佢個正選位受影響,專登喺試訓嗰時係咁讚條友,點知雲加真係簽左佢
之後阿狗有中堅荒,咁岩要作客對曼聯,被迫要出個廢中堅,結果半場比人大炒5-1,Yorke仲走去問Parlour,個廢中堅乜水
入到更衣室,雲加少有地發晒癲爆晒粗鬧人,Parlour好想笑,Pat Rice喺雲加後面見到,灑手擰頭叫佢千祈唔好笑
最後阿狗輸6-1,個廢中堅都冇乜機會踢

又係哨牙仔黎🤔？

識玩

Is Lacazette scared of heights? | Arsenal Tour 2017

Arsenal Column‏ @ArsenalColumn
[Italian] "At first, Szczesny suffered with low shots, but in two years, working hard, he corrected this defect"

Jeorge Bird‏ @jeorgebird

Arsenal U23s beat Bayern Munich 1-0 in a friendly today.

Jason Burt‏ @JBurtTelegraph
Neymar has not agreed a deal to PSG. But they are very interested in him as they have been for three years. Alexis Sanchez closer.

快d買山狗唔該

我地幫手買走lemar啦最多

幾型

義和b 好7

終於好著天返工

岩岩揾到工
10k
Hr話今年多fg
10k已經跑贏大市

Arsenal have officially promoted Ainsley Maitland-Niles to the first-team squad ahead of the 2017/18 season. [@jeorgebird] #afc

Jack Wilshere is free to leave Arsenal and does not feature in Wenger's plans. The club are listening to offers. [@SamiMokbel81_DM] #afc

上場廢撚到仆街

Former Arsenal keeper Vito Mannone on his way to #readingfc. Good luck to him. Always remember that 1-0 win at Craven Cottage.

唔止廢仲要好獨食
唔肯比波

直接promote 新a高啦

唔係話俾佢打後備右閘嫁咩

....

Ot仲有40蚊一個全鐘

痴線咁正
仲請唔請人

U U Grad?

今晚幾點對bye仁，有無台播

Zirkzee scored 33 goals in 27 games last season & has already turned down a chance to join Ajax's academy to consider a move to England.

Arsenal are hoping to beat Manchester United to the signature of 16 year-old Feyenoord forward Joshua Zirkzee. [Mail] #afc

Andy Murray:" Henry was around when I started following Arsenal. He was unbelievable!" (selects Henry in his all ...

迷雲迷上腦

有冇多啲左邊條女？

又強奸

000633

想做
Ot 唔要錢都得

又撚人

今晚大炒拜狗報r 聯仇

講真之前我返個份intern
我隔離條友city 1st hon grad 11k 過左probat 再過左一年review 完無加人工
OT 無補水都肯做
個間公司之前仲要OT 無補水外遲度扣人工

明明呢度d 清話fg 是但搵刀有14,5k 是基本牙

邊個清貢勁

想做ryo 蛇隻狗

睇樣的
我醜，唔值錢
JG個時fg已經40k...

咁你低死啦
斬掉重練

滿額

禾做貓刀得

無你份

Me fg 9k
窮肥矮毒柒臭價

on9
無我做反襯邊顯得jg 咁完美

幫助下窮人啦

Jg 如果瘦返100磅同飲少d 可樂就完美了

如果可以比100 磅我就好了

refer左你了
等電話

JG??斬左兩隻腳咪有機會瘦100磅囉

你本身樣衰俾咩都冇用

兩隻腳就有100磅

有多無少
斬左兩隻仲有兩隻可以比佢行

唔係啊
呢幾日咁大風大雨
我太輕吹撚走我啊

有少無多至岩

終於有工返

Me 雙失

打多左個零...

比夠200 你就好了..

路狗今日返工屌女？

剛fg, 得5k

哪有女

清睇樓睇成點呀

月入5k買樓

答吾刀嘴

得sp

英鎊差唔多啦

緊係啦 你貢垃圾

=.=公司做野地方 吾搞兒女私情牙

成班又互相吹奏

個價呢排好似定左格
同埋有考慮移民，計緊夠唔夠分，再諗諗

巧嘔心

Yes

2手開始見到有減價
可以移民就緊要走啦

唔怪得jerb唔肯過來

系

係置業po 講見到有減價成交會即刻俾人jer

今朝上高登波台，一個鐘得兩個留言

咁慘

有時半日得一兩個留言

why

最緊要有頭髮

咁咪好似香討地產post

高登只係吊緊命

個個業主都睇好想gogogo

哦

某啲台其實仲有人氣，
但最主要果幾個台走左好多

冇香討咁多aa 搵食

人地專心講波同貼news

但呢邊CC 台而家好撚低質

呢度一king 波就矛人出聲

一king 就內戰

今日有矛人引戰

其實果邊都唔好得幾多，
但呢邊有agger之流頂住，
應該仲係呢邊比較劣

今晚就比人456，
留定體力，到時反哂班垃圾

山狗就算500k月薪都要留喇
阿狗咩新鮮蘿蔔皮
人地山狗肯踢就應該感恩

ok

Ok，戰吧
呢度d 迷反迷基日日係度反山，基佬上場唔傳俾拿卡又唔見你地日日，d球迷咁低質，唔配有山齊士呢d級數球員，我係球員見到呢d球迷都唔想黎呢間西會

今晚無山狗大炒拜仁
反山又撚

點解政府要資助SF 學位

Arsenal hopeful of beating rivals Manchester United to young Feyenoord striker Joshua Zirkzee

Arsenal are hoping to beat Manchester United to the signing of 16-year-old Feyenoord prospect Joshua Zirkzee.
The Holland U16 striker scored 33 goals in 27 games last season and Ajax have already failed in an attempt to lure him to their academy.
Feyenoord want to promote him to their U19s next season but he is considering a move to England with Arsenal and United keen to take him.

In four appearances for the national U16 side he has managed to find the net once.
Manchester United have recently added a host of academy prospects to their ranks, but appear to have lost the race to Holland's latest starlet.

500K月薪
想邁周薪?

屌我要讀書

週薪*

master有矛得資助牙

果邊cc台又咪低質，仲要已經比熱狗水泥隊攻陷

熱狗

【不扮高深 只求傳真】

27年來，《壹週刊》無懼打壓、冒着風險揭露社會不公、官商勾結、以及富豪醜聞。本週初，在風雨飄搖的早上，壹傳媒集團宣布：出售《壹週刊》。

還原時序。究竟黎智英在過去幾個月，如何向高層表態不會將《壹週刊》賣予黃浩？本着「不扮高深、只求傳真」的《壹》仔精神，本刊獨家揭露這單交易的來龍去脈。 #一書三冊 #只售20元

痴線

咩玩法auditors全部緊身裙

2 邊公海都好悶, 無咩POST 好睇

想俾U 屌

矛，只限非八大自資學位

適齡學生數目下降，正苦要交數比學店，又嬴得民心，何樂而不為

D學店secret好多post都係屌堆非建制唔過36億教育新資源撥款

典 系咪引戰

sf degree咁貴點讀

邊間

真係唔明點解SF 可以有免入息審查既資助
直接派$30,000

pt有無 想讀

成日都山狗, 巧悶

唔知 好想偷影

禾甘認真打完段迷山PO, 典知無人理

非八大自資學位
即是top up 同OU 果D?

好撚on9 做乜要比錢學店賺
仲要比埋錢d 人返大陸讀書

U 搞事狗

係咪有咩誤會, 禾次次認真KING BALL, 高質會然黎

OU已經算好
仲有好多唔出名學店搞sf

斯德哥爾摩症候群, 原諒佢地

Pt sf bachelor巧似唔包

東大

2. 教育局局長建議，由 2017／ 1 8 學年起，政府向修讀下列香港合資
格院校開辦的全日制經本地評審本地及非本地自資學士學位 (包括銜接
學 位 )課程的合資格學生 (不包括已獲得指定專業／界別課程資助計劃
資助學位的學生 )，提供每年 30,000 元 1
的免入息審查資助－
(a) 香港公開大學；
(b) 職業訓練局轄下香港高等教育科技學院及才晉高等教育學
院 ；
(c) 香港藝術學院；
(d) 根據《專上學院條例》 (第 320 章 )註冊的認可專上學院 2
(e) 根據《教育條例》 (第 279 章 )註冊的專上學院 3
；以及
(f) 海外專上學院的香港分校4。
截 至 2017 年 4 月，認可專上學院共有 9 所，分別為明愛專上學院、明德學院、珠海
學院、宏恩基督教學院、恒生管理學院、港專學院、香港能仁專上學院、香港樹仁
大學，以及東華學院。
3 截 至 2017 年 4 月，這類學院只有 1 所，即香港科技專上書院，提供經本地評審的非
本地學士學位課程。
4 截 至 2017 年 4 月，這類學院只有 1 所，即薩凡納藝術設計學院香港分校，提供經本
地評審的非本地學士學位課程。

傻西先上去讀，又唔係北大清華
有fd讀完暨南返黎同ive仔爭工

但佢食左好多大陸妹

八大畢業咪又係同IVE仔/F.6 Grad爭

出名D既咪樹仁、OU、恒管

仲有一堆東華、明德、明愛果D，仲有I大BACHELOR都有，呢堆減完3萬之後一年學費大約3萬至7萬

屌你老母
三萬仲平過我讀ugc 啊
我屌你老母啊政府

其實香港人要入北大清華比起大陸人要入易好多，亦都易過大陸人入HKU好多

還返d學費比我啊屌你老母

UGC學位正苦大約一年資助20萬一個喎

你諗下d facility, 自助院校根本冇得比

有無人知u22對北韓會唔會有link牙

【東方日報專訊】港人預期的理想退休金額再創新高！安聯投資調查顯示，港人理想退休資金較去年增加17%至511萬元，創四年新高，惟預期實際僅能儲319萬元，令到理想與預期的退休資金差距擴闊至192萬元。

調查於四月訪問800名25歲以上的市民，不足30%港人對退休生活有信心，擔心經濟前景及購買力被削弱，而港人傾向延遲退休的趨勢持續，實際計劃退休年齡為62歲，與理想退休年齡相差0.6年。

年輕人規劃意識低
年輕人普遍低估退休計劃的需要，年輕人理想及預期可累積的退休資金分別為454萬元及275萬元，較其他年齡組別為低。而25至34歲受訪者當中，近半認為毋須太早為退休準備，平均料11年後才開始計劃退休，四成人更會將收入優先用於海外旅遊。

安聯投資客戶關係業務主管馬鎂渲指，年輕人對退休規劃意識較低，逾半沒有為退休計劃，錯過累積資產的黃金時間。她又指，年輕人將近一半流動資產作港元儲蓄，並對複息效應認知不足，建議擴闊投資及財富管理的認知。

500萬先可以退休

屌而家佢地每年拎完三皮仲可以申請grant loan/ non means 喎

返一年工先有12萬，唔用一分一毫都要41年先儲到500萬

成篇都廣告黎

讀唔成書就出黎做野喇
做乜政府仲要比錢佢地牙屌你老母

咁UGC夠可以申請啦，UGC學生受既資助一定多過SF

開撚左陣間影女相
好似犯法

降低失業率數字牙，當年董建華咪搞asso降低失業率數字囉

香港已經唔夠勞動力
競爭力又輸
而家仲搞埋d 無謂野

我計一計當65歲退休，預90歲命，每月1萬洗費
都要10K x 12 x 25 = 300萬
仲要預多幾十萬做醫療開支
好似真係要350萬左右

吊奶星 奶左手足口病

每月1萬洗費

抵啦

早日康復

話明sf 仲資助黎做乜啊
sf 本身就係比佢地財政獨立
而家變相政府pump 水比佢地
根本用納稅人既錢去救呢D 學店
又整到學歷貶值,整賤個資歷架構

泛民今日係咪玩拉布???

吊呢兩日特別累咁 今朝手掌腳掌出紅疹 口生痱之 睇完醫生返工了

同邊位手足打茄輪

真係要
水電煤差餉地租管理費電話費上網費加埋每月平均2-3千
食飯搭車去玩洗費加埋每月6-7千
1萬真係差唔多

講左會比教育撥款過

Rich

唔係傳染性好強嘅咩

海水化淡廠點算

唔知佢地

冇話佢地應該受資助，但你上面講到人地學費平過你，好唔gur咁，咪同你講返UGC受既資助仲多囉

出面d僱主都係當sf degree係asso仔咁看待架啦

佢冩左一個星期病假比禾

係咪過埋今日放暑假

唔怪得依家D人做到7X歲仲做緊

拉布最撚勁果堆都唔係度啦，拉條春

民主黨一向反拉布既，公民黨為形象都唔會拉，慢必一個拉到幾多？

以前都要毓民+長毛+大舊先拉到一陣

但其實點都無可能比SF 平過UGC

財委會係，其實睇下新聞都知，新聞日日講

無睇新聞

邊條女有手足口

計返學費，UGC正苦一個SUB 20萬，SF一個SUB 3萬，不嬲都係UGC學費貴好多，只係唔洗你比，你先以為SF學費貴過UGC

寫字刀吾識寫

理得佢姐
一係就再資助多3皮落UGC 到囉

Agger ,屋企夠窮 讀左4年ugc 1蚊都唔洗比

路狗 早日康復

full grant

河南破大媽黑幫集團 最大70歲 撩事鬥非每日獲出場費200元 (23:50)

河南省商丘市睢陽警方近日搗破一個黑幫集團，大部分成員均屬大媽年紀，年約50歲，最大的更有70歲。警方稱她們以插手各類糾紛而從中獲利，例如以辱罵及毆打等手段威嚇他人，成員每人每天「出場費」200元，如進派出所或者受傷者更可另獲加錢。
當地警方稱，去年1月接到報案，稱睢陽區某工地發生阻礙施工尋釁滋事案件，經偵查後鎖定該些涉案人士，2月先後將胡某、陳某等人拘捕歸案。
警方經盤問後發現，自2013年起，疑犯胡某策劃組織黑幫集團，以陳某、高某英、蘇某元、劉某玲為基本固定骨幹成員，王某娥、張某玲、劉某玲等多名無業者則為成員。
警方指她們在商丘市區、夏邑縣及虞城縣範圍，非法插手處置各類如債務糾紛、拆遷補償及鄰里爭執等糾紛而獲得經濟來源。這些涉案者每人每天「出場費」200元，進派出所或者受傷者會另獲加錢，有時則以承包費計算。她們採取辱罵、毆打、侮辱、恐嚇、任意損毀、佔用公私財物等手段，逞強耍橫，尋釁滋事，從中非法獲利。
警方指她們威脅傷害他人人身安全，引起群眾恐慌，在社會上造成惡劣影響。該集團涉案人士達30多人，涉及29宗尋釁滋事案，現時犯疑胡某、陳某等14名主要集團成員分別被判處2至11年有期徒刑。

唔怪得呢度有D 手足好似唔駛返工返學, 成日係度9C

撚g咩
巧橙 條脷生痱之

醫生話隔5-7日會自己好矛藥食 但有機會發燒 開左d退燒藥 同藥膏就算 叫禾吾巧返工 我老閪都返黎傳染比班仆街
今朝先briefing班pk吊柒佢地琴晚蛇王

出面話Neymar go psg

躝啦山狗

打開心扉

應該唔會去手下敗將下話

呃錢

其實資助SF DEGREE唔係第一日既事，正苦有個叫SSSDP，資助指定界別既sf degree, 扣完之後都係4萬蚊左右一年學費，同埋要經JUPAS入

個pat黑色野我以爲頭髮

可能果下真係見佢唔到姐

上樑不正仲屌班細蛇王

路狗屌人蛇王真係好撚有說服力

其實如果留到阿狗前鋒都幾多元化
山 除左燒味樣樣都勁
拿 機會型 我地中場創做力唔差 要佢嘅射術把握力
基 體力型 玩燒味做前場支點破大巴
黑 跑動型 幫手做前場壓迫 大賽球員
禾 垃圾型 英人身分名額

打兩個前鋒可以有好多組合

基佬：家陣我做大時你做細，明無？

路狗: 蛇王幾時輪到你班細架? 起碼都做到我呢D位先有資格蛇

阿狗防守一向係靠人多，踢少個中場好易比人456

轉播權係阿狗手上冇賣到？

佢地轟迷

今次可能係最後一次打拜狗

禾仔先係大賽球員

加2個翼衛就唔同了

仲有Lp, 實用型
不過雲加成日都唔出佢

000633 唔比窮撚睇

路狗: 蛇王蛇到比我發現,點做野嫁?睇下我啦,一次都無比你班撚屌同老闆發現過呀

幾時先知2018 wc 轉播權？

食腦型
禾躝

阿狗先踢得一場, 咁都唔播真係...
BTW633會播

入19球，躝乜

吾系牙 以前老細刀g禾懶 但我吾會搵借囗 之後佢g我蛇王刀廢時理禾

佢conversion rate, expect goal 都低過禾喎

班細: 係既路狗阿頭, 今晚一定唔會比你發現

路狗：蛇王唔係問題 蛇王俾人發現先係問題 有無睇過逃學威龍牙你班垃圾90後

扑野關你乜事

巴西四寶走晒

10年一代，上一代永遠睇下一代唔順眼，
同埋只不過以前科技冇咁發達大家冇咁容易接觸到啲淫西啫

Link

唉 早知唔讀UGC

早知搞意大利統一算

因為每一代人諗野都唔同，我地呢代接受到電競，上一代又咪係覺得打冇出色

下一代覺得15,16歲做人sp ok既話，咁有咩辦法

呢一代好早接觸成人世界既野
以前我地10歲仲睇緊數碼暴龍
但而家10歲已經睇韓劇AV

Skysports報導，巴黎聖日耳門有意簽入阿仙奴前鋒山齊士。而根據早前英國媒體報導，雲加為山齊士標價£80M，但仍希望能盡全力留下呢位智利國腳

十年前d緩交妹係收得好埋無咩人知
而家周街都係ptgf

佢生齊毛未

阿仙奴要求森多利亞加碼斟韋舒亞

森多利亞日前開價620萬鎊斟介阿仙奴中場韋舒亞，但已被後者拒絕。

雖然兵工廠願意放人，但已為韋舒亞定下最少880萬鎊的身價。

8.8M

個時西瓜幾耐約？

阿狗好波

屌你老母8.8m乞衣價

躝啦，我講森多利亞

U刀未啦

on9 DNA 8.8m

d乜撚na 垃圾

意甲寧舍多乞衣

十年前我仲讀緊中六時，
已經有啲女同學啲30幾結埋婚嘅男人搞埋一齊，
都見過有啲女偷偷地係學校放學FLIRT仔R生意，
其實人心冇變過，只不過做法唔同左

same
有個女同學(大陸)去完GRAD DIN下個月就結婚

清埋主席 gibbs 贊仔 g5就完成組軍

今場驗貨

可能比人456咩都驗唔到

我會考個時有同學大住肚去考喇
最後都十八分

學生妹其實頂唔住金錢引誘
當佢仲計緊要儲幾耐錢先買到野嗰陣
有個男人咩都買俾佢, 仲要即刻買, 甚至請佢去旅行之類
其實嗰D錢對一個做左十年八年野既人黎講唔算好多

即係掉返轉有個靚女主動約你出街, 又俾波餅你食之類
你都頂唔順

以前中學畢業之後有人閃婚，亦都有聽過畢業之後嫁左去韓國之類

係人都想，仲有軟飯食

何超蓮

兩大名帥

我讀書個陣覺得100蚊已經好多錢

名你老味牙

雲加：今晚輸比我 等我交代下
安76：okok 要幾多球
雲加：兩球啦
安76：no problem

宜家刀系

我以前有個ex 19碎嫁左比個大6富二代 過一年生埋仔

我而家都覺得100蚊好多錢

其實唔係學生妹，成年人都頂唔住金錢引誘啦

大把女人收錢陪人去旅行

我以前讀書, 咩gregory, agnes b已經係名牌
你出黎做野做到30歲, 呢D 一千幾百既牌子, 比較要買個chanel俾30路港女
直頭跌都跌左添啦

我細個出街老母比$100我已經好多 次次刀洗吾哂

安7: 再炒你5球呀
雲加: 咪撚

D連登仔話人做雞又剩
有靚女校花打個眼色, 咪又係狗衝

瘦左咁撚多

Keep fit牙

每日得5蚊零用
儲儲埋埋一個月買$100蚊點數已經覺得好大洗

啲連登仔係唔抵得人做雞做得富貴就話人做雞，
老實講呢個年代人人都有個價，笑貧不笑娼，
只不過做雞都冇做得高同低之分

做到30歲都係得萬零蚊人工，一千幾百都買唔起

有暗病

雲加屌打76

我係女人都去收兵釣金龜啦
唔洗學歷唔洗捱就level幾何級咁升
釣唔到就粗粗地搵件中產奴隸,日日當佢狗咁撚
輕輕鬆鬆又一世

捱得太多

條女很清楚收兵好過嫁人

咁係你地班男人無能力姐

咁唔好學人媾女啦

佢到底有冇一張相係好睇少少

要用錢先cow到女 其實刀係垃圾黎

仆街有免費飛睇波
但應承左老母搬野
唉唉唉

正確啲來講係男人係現今呢個
高度開放式社會之下自身條件普遍處於劣勢，
加上亞洲地區人多質素偏低之下競爭激烈，
比較難去忠於自己

手足你俾人hack 佐？

算係好睇, 比起呢張

公司派
我灰左機話唔得就走左了

公司派波飛

你瞞我瞞

yes
同呢行有關

我廠

想知

撚自己友就叻

辣殺黎 唔會

國

港豬又要捐血
o-射落海都唔益人

Morata?

邊行都係囉 你有路咁令仔, 點蛇都茅人理

咁你係撚樣 差唔多啦

1001係撚樣

o-咁正
me o+

剪佐個菇頭可能好D

AB+🤘🏼

O+ +1，最撚大愛既血形

仲要報紙寫最缺ab+同o-
一滴不捐

依到啲手足連血型都係然家

哈哈

O- 巧少見 禾O+

O-先係最大愛喎

要揾返同類

淨係知自己係O，唔知減定加，
希望係自私啲果隻啦

不過og 咁靚仔 可能啲血刀大愛啲

禾又夠鐘去見心理醫生

吊你老母 今日有新人入職 hr話send錯email比上一手經理岩岩先打黎同禾講 我乜刀矛準備

靚女就屌囉 唔靚就不鳥

手足口都返工
想成間公司爆炸

好嫩口1男3女22碎樓下

你打去問下d 細條正唔正先, 正就返去

我估刀系岩岩畢業 吾做得耐

係咪假手足口咋

靚嘅就捉入房，
唔靚就冇咩好準備，
咁靚定唔靚丫?